有冇巴絲打想搞返個良心網店list

Ig見好多店主都成日post反送中既野 但就冇人講

我同幾個朋友而家整合緊良心商戶大全
請問係咪有興趣幫手整網店list？目前有500間網店左右
可以tg我